分化撚請入黎

幾日黎睇左好多連登評論
我只想講 連登真係好多分化撚
分化撚可能係典型冇腦連登仔
可能係狗 可能係政府水軍
有好多唔理智嘅評論出現
配合連登咩都屌左先嘅文化
導致係呢到冇辦法進行一個和平理性嘅討論

所以係呢到我想提醒一班尚有理智嘅人
連登睇下就算 唔洗認真
唔洗同冇邏輯嘅人爭論
無論你講幾多道理都唔會說服到佢地
因為佢地嘅目的本身就係要分化
連登 只係一個提供source嘅劣質網
希望你地心水清

P牌仔推唔到post

和勇connect！
前線在做, 和理非不能只在看！前線行動升級, 我地都要升級backup action呀！
全世界非前線入尼喇！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

依幾日來回中大, 沿路聽到好多auntie uncle討論依幾日嘅三罷
- 依班人有藍有黃
- 總括尼講, 佢地會擔心堵路, 爛路面社區設施會阻到部份人士, 特別係老人家, 殘疾人士…擔心佢地出唔到去睇病etc

情緒高漲嘅手足們睇到依到應該就會話: 阻膠, 依家係救香港等等.
但係冷靜啲先! 依篇嘢唔係話你地, 係針對非前線和理非, 罷工又冇嘢做個啲. 前線要繼續加油, 繼續做就得.

番正題, 前線手足做嘢難免阻到上面所講嘅人士, 為免令淺黃/淺藍對我地嘅印象惡化, 小弟愚見非前線手足依家係應該要做好人, 尤其區議員選舉在即, 十分需要保番啲形象, 同埋拉票！

我地要做番個樣: 唔係淨係有破壞冇建設, 例如話: 主要行人路嘅磚被搬走左啲話就幫幫手砌條簡單嘅路, 扶阿婆過磚陣馬路etc 係提供幫忙之中, 再滲番啲黃色思想俾佢地, 叫大家1124投票, sell下人選等等. 依啲行動比起貼文宣可能效果更佳.
(建制班x樣最中意做依啲嘢, 我地唔可以輸, 俾佢地搶走啲(單純嘅)auntie uncle嘅票. )

諗左少少可行嘅方案, 但好需要大家嘅幫手:
1. 交通組
- 交通站提供交通資訊俾市民, 有咩港鐵站封左, 有咩車可以搭, 馬路邊到塞等等. (講埋邊到有防暴, 叫佢地小心啲.)
- 為有需要人士尋求義載 (只限睇病, 急需去醫院, 長者家屬探老人家…) (話要番工嘅有禮貌地請佢搭最塞嘅巴士路線, 介紹冤枉路即可)
- 扶阿婆過馬路交通小隊: 唔係做長期交通指揮, 但見到長者, 殘疾人士, 小朋友等等要過馬路就過去幫手stop 一stop啲車行.

2. 物資組
- 小型物資站/上門送物資
- 提供物資俾有需要人士, 居民 (民居戰區需要教育埋居民小心tg入屋, 同點處理)
- 上門送物資俾有需要人士, 如獨居長者.
*有需要人士, 請自行判斷, 可以係被圍困嘅學府人士.

3. 清潔組
- 清理街道雜物, 集中雜物於一點 (堆哂去近rb位置) (我地係清理街道雜物, 唔係方便前線set rb架)
- 洗下街, 清除tg有害物質 (要大大隻字寫明/大大聲講出尼)
- 有主要行人通道, 多阿婆個啲, 整理/砌番一條簡易通道

**每個站/小隊都要帶備文宣.

好多人有好多因素唔可以出尼做前線, 小弟好不幸係其中一個, 但想同所有前線人士講, 我地都會做嘢, 兄弟爬山各自努力! 所以係依度好想招攬一大班做唔到前線嘅人員, 和理非幫幫小弟一齊搞依個計劃, 小弟係自己一支公搞, 需要大量人士幫手 (會用google form gather大家做admin/義工, 再開tg group, 有心嘅請填寫google form)
Google form:

暫定日子: gather夠人手即刻開始至11月24日 (11月24日後再決定是否繼續)
時間: 朝早,下晝, 夜晚
地區: 有人肯做admin就會開
(各區都需要幾名admin, 如現時社區已有類似組織, 會同佢地合作/pass俾佢地)

區議員/社區現有組織如要協助亦請在google form填寫資料